Brian Cha 連個’world record’都串錯

weird record holder

成日攞啲濕鳩世界紀錄黎打飛機

係用啲乜嘢嘅equipment 呢？點樣可以係咁短時間～搵到八位數字收入～係用咗啲咩嘅裝備呢～

成功既人係會早睡早起既

「網上平台？No! 等我教你點樣喺網上做生意」